出面沙士咁撚勁 都係唔出了 有緣再見啦咁多位手足

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

大家咪撚再推行動post thanks

邊個再推行動post 邊個就係鬼

再推行動post就害死手足

負評個啲係咪00後未經歷過沙士？

沙士應對方法同出老解一樣 留係屋企

驚咗了 唔出了

想像下一大班係武漢返嚟咳到仆街既藍絲都係唔出了

未經歷過沙士既00後？

拉

面對咳到仆街既藍絲既時候 唔好意思 我走先 你地頂到就頂我仲想生存落去

利申 唔割

呀sir 唔好咁撚戇鳩啦
你哋死全家之前唔撚會完呀

經歷過沙士未？唔啱你聽就阿sir

話時話 200萬手足戴住豬嘴向班黑警咳都幾撚壯觀

已經兩單了,放正即刻返屋企

依家都應該返屋企了

Blocked

搞埋d 手尾先..
如果唔好彩我中左sars 返唔到工,
下一手無跟得咁辛苦..